2蚊搭車 搞到d過海巴士站站停

我比10幾蚊 想快 點知站站無人上車 但d 2蚊就站站落

攪到啲巴士塞住曬
繼續2蚊廢老優惠的話，起幾多條繞道都冇用

屌 返工放工時間應該無優惠啦

Set個quota俾佢，每人每月用夠quota就會扣返正價
班老嘢一定唔會記得自己用咗幾多，會用得節制少少
又塞得住班大愛撚把口